又話禁娛樂場所, 見到D按摩場仲開緊

按摩場繼續開冇人理

林奠話唔包嘛
按摩 波樓 雞竇

咁都要問，咩勢力開囉

按摩場都係括豁免名單?

好L on9
有冇得舉報?

同你講7個字 觀塘 警察 神秘房

黑社會生意唔包

而遊戲機中心、浴室、健身中心、遊樂場所和公眾娛樂場所，包括電影院、桌球室、溜冰、保齡球場和派對房間均需要關閉，條例在明日即星期六下午六點生效。

唔包 舉報都無用

即係仲可以起3飛

按雀仔就唔會染病嗎？

林奠唔係第一日玩文字遊戲，關閉嘅娛樂場所係法例172章指明場所（電影院，保齡場果啲），按摩牌係第266章按摩院條例、麻雀館牌係賭博條例，所以法例上樓主講嘅場地根本唔係「娛樂場所」

關哂黑警可以去邊到玩呀，佢地仲要投入工作日日去放蛇架

網吧一樣豁免

佢敢搞向太既場？

黑社會生意唔受影響？

按摩場 麻雀館 唔禁冇人講?

Band埋呢啲狗務處仲邊有錢比ot

其實刎撚野電影院 明明叫開戲院仆街政府又用蝗語

受影響邊有數俾班狗做保護費

四個人一枱啱啱好

佢條例唔係用黎抗疫係用黎玩市民
真正抗疫就一早封關停工

最多每枱未隔1.5米囉

仲唔開始 work from home 嘅公司到底諗緊啲咩？
全世界國家都寧願用停止經濟活動來減低嚴重性
香港人仲要準時返工

特別係一啲工種完全係可以 work from home
減低傳播速度人人有責

停左酒吧 d自私精又去第度社交識女
依個時勢仲參與社交活動既人 一兩星期內所認識接觸既人一樣都係願意take高風險既人 而佢地再接觸既又係咁既人....
一層一層 結果 唔只係接觸多一兩個人咁簡單 而係x次方咁計
自私精強制將風險比埋身邊既人
依個時勢仲周圍搵娛樂場所玩既人都係人渣黎

自己爛肺算 害人害物

搞到黃賭毒豁免咗

香港人果種「搵食」心態一代傳一代好難介甩
好多老豆老母仔女停課係覺得煩多過覺得有效減低傳播

舉報

有食市牌先要1.5米

政府叫人用常識自律

梗係啦,向太係微博屌哂鬼,即刻禁酒令都無埋啦

黑社會d場，咩卡啦ok呀、骨場、麻雀館

全部有開

你懂的

正式係人唔笑狗都吠

X 太唔like 呀

你哋咪由得人地中lo

俾乜太屌完酒都唔敢禁啦

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

唔多過四人雜交應該無問題

馬照跑 閪照屌呀

逆向思維啦
黑社會行業繼續正常運作，多d鄉黑中招就岩

有肺炎都要叫雞打飛機

骨場冇桑拿或者浴池就唔使攞浴室牌 唔使停開

封咗麻雀館樓上k按摩場，黑社會點搵食呀？

麻雀館都係

唔沖涼算唔算浴室？

按摩 波樓 雞竇 同鄉黑強有關嘅全部括免

自己打 同人地打
唔同feel ga

按雀仔係一對一

[更新版]到底大家撐唔撐港台

唔洗爆啦，等佢地中哂仲好啦
自己人場佢地唔會搞

自己人開架wo 點會關

琴日行過見到爆場添
背貼背咁上下

你叫得掂香港地啲商家佬肯比員工WFH或者比佢哋有薪休息14日先算啦

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

搵食啫, 犯法呀?

香港無合法妓女就係犯法，要叫去美國

警察生意唔包

好認真咁講 根本冇可能禁曬
你估市民真係舉報得曬咩
只可以話呢個政府真係on99整埋曬d實行唔到嘅policy

p.s.睇實d藍店

浴室？

想迫人火燒藍店

Push

桑拿浴 公眾地方啲浴室掛

按摩房唔玩5P 就冇事

通常無浴室嘅骨場都cheap啲
同埋無古惑野

垃圾正苦 封啲唔封啲 on99

Ptgf？

駁唔到

報啦

四人，麻雀館背後邊個開
關左仲洗賺錢
骨場一樣啦

按摩院係health care野黎，令人健康啲架

咁咪好囉。呢班人早死早著

三萬警狗既朋友開 當然冇事

可能姓鄧嘅人睇場唔計

要照顧高官同黑警性需要